Напишите функцию, которая укорачивает string, если длина строки превышает int и в конец строки добавляет '...'

```
truncate('danealohaha', 4)
> 'dane...'
```

`Добавьте проверку на целочисленность второго аргумента`
